點解班狗咁緊張青衣?

因為黨鐵車務中心係青衣

就到10 1 每次都重兵
琴晚咪又冇青衣

車務控制中心
上帝視角

Occ 青衣 全部線停

可能處理緊d片

推